懷疑自己有柒頭恐懼症

每次喺街見到啲柒頭都好想嘔
點解佢地咁柒都有勇氣出街
唔覺得自己影響市容嘅咩
之前返學有個女同學真係好柒
又肥 小剛眼 成龍鼻 成隻豬咁
個頭笠到可以煎蛋食
有次同fd 挑戰望佢60秒
30秒都未夠就嘔咗出嚟
條女唔知仲問我有冇事 係唔係唔舒服

對唔住囉 洗唔洗咁樣迫害我地柒頭

不如你地戴一世口罩啦

柒頭得罪你？
柒頭都有老母生

有冇問過老母點解可以生到你地咁柒

跑走囉

試過 一路跑一路嘔

怪唔之得之前番學成日有股目光望住我勁耐

之後附近係唔係有人嘔

好似係 我仲以為佢吾舒服

因為你所以唔舒服

對唔住囉

咁你照鏡咪好大鑊

一早拆晒

今次原諒你啦 下次唔好喇